以前唔識野 以為陳方安生都係建制 佢岩岩比班藍絲狗圍.......

好慘...
但係又做唔到d咩
依家真係有良心既人都要比人鬧？
比賣良知就可以揚名立萬？？

畀人嗌民主阿婆嗌咗10幾年啦喎

及時覺醒都算係好事

Ｄ問題好on9

一問佢地佢做左D咩出賣香港就收左皮

由心而發
今日大搜補好sad

佢食鹽多過你食米
鬧佢都係當耳邊風
似林奠即刻西面發老脾咩

攪到香港咁個位唔係林奠咩？

777敢一個人大搖大擺咁係街行先算啦

推
簡單快捷

有個同事廿幾歲，話李柱銘係漢奸，心諗呢d人生活係咩平行世界

廣東話都講唔正

你真係好唔識嘢喎

四大元老黎架
巴打要惡補下

推

一個用iPhone 一個用AirPod 真係好愛國

廣東話都講唔正就學人鬧人

奴隸

係得呢班話啫

抵撚死

根本佢同司徒華先係最愛國，李後來先變

屌個死大陸西講黎講去三幅屁
講到最尾又係自己既得利益

個兩個大陸廢物好煩,自己死番大陸啦,香港事關你撚事咩

港獨四人幫都唔識

佢邊撚到建制

要幾撚低能如你先會認為佢係建制

國民教育關佢咩事

搞到董生腳痛

D廣東話講到1999咁

笑死

Anson Chan都建制
成日俾人話港英最大餘孽喎

佢從來都唔係建制, 支那一早睇佢唔順眼, 為左97順利過度先畀佢做政務司

以下節錄於Wiki, 完全係頂心杉, 依家o的狗官邊會咁有guts:

早在1995年，陳方安生就曾秘密訪問北京，商討香港主權移交事宜。至1997年2月20日，香港特別行政區候任行政長官董建華宣佈，根據他的提名，中央人民政府批准任命陳方安生為首屆特區政府的政務司司長，也令她成為了特區的第一位女性政務司司長。在同年3月，董、陳兩人更在北京一同會見國務院總理李鵬，向公眾顯示出融洽關係。可是在主權移交以後，陳方安生和董建華一直貌合神離，令政府高層出現兩個「司令部」[8][10]。

回歸初期，廣東省提出在經濟上和香港融合，並建議興建跨境大橋，落實二十四小時通關。但時任粵港合作聯席會議港方代表的陳方安生在興建跨境大橋和二十四小時通關上一直持保留態度[18]。1999年，香港立法會就新機場開幕混亂而寫成的調查報告指出，香港機場管理局主席董成亨和機場策劃局需要負責，雖然調查報告沒有點名要陳方安生負責，但她當時兼任機場策劃局主席，曾有立法會議員要求她就事件引咎辭職[19]。調查報告發表後，陳方安生於立法會向香港市民公開道歉。[來源請求]

1999年7月，香港電台播出中華旅行社總經理鄭安國的兩國論，惹來全國政協徐四民批評，認為港台沒有捍衛「一個中國」的原則，陳方安生與當時的廣播處處長張敏儀立場一致，堅持維護港台的做法，此事引起香港左派人士不滿。[20] 根據公務員制度，她本應於1999年以六十歲之齡退休，但獲董建華挽留，她遂決定留任至董建華第一任任期屆滿，即2002年6月30日為止[6]。同年，陳方安生獲特區政府頒授最高榮譽的大紫荊勳章，政府讚揚她畢生盡心竭力為香港服務，並自1993年起擔任公務員之首，對香港平穩過渡，貢獻殊多[21]。

2000年4月，三件圓明園國寶在香港拍賣，引起中方和左派人士強烈不滿，但陳方安生認為這在香港是合法的商業活動，沒有阻撓。港區人大事後成立「國寶事件研究小組」，認為港府沒有跟從中央指令，矛頭直指公務員之首的陳方安生。[來源請求]

2000年底，流亡法國的華裔作家高行健獲頒諾貝爾文學獎，北京認為是「另有政治目的」，但康樂及文化事務署卻急忙補購高行健的書籍，更准備邀請他來港演說，[22]並揚言康文署有其自主權，毋須其他機構批准，此事進一步加深董、陳的分歧。[來源請求]

坊間一直有傳言指董建華和陳方安生存有不和，又與北京在治港政策上不咬弦，例如董建華支持全面落實母語教學，但在陳方安生的力爭之下，最後有100所中學獲准維持英文中學的資格[8]。另外香港大學在2000年爆發民調風波後，陳方安生亦曾向董建華建議撤換被指向港大施壓的行政長官高級特別助理路祥安。可是董建華對她的建議加以拒絕，並且公開支持路祥安，使港大民調風波被進一步鬧大。在事件中，陳方安生更被本地左派人士稱作「港英餘孽」[8][10]。

董生跛腳 關佢咩事 ⋯⋯

嘩冇60歲藍絲都唔會咁講嘢

啲大陸喱口水多過茶 on99 可能户口得返幾仙

得一個人
請唔起演員咩
俾人話漢奸走狗賣國賊其實係最高榮譽
多謝個支那畜予以肯定

咁佢都係建制一份子
公務員阿頭
所以建制哩個名唔好用喺啲親中派身上

擺撚到明唔俾你國民教育
咬我食呀支那賤畜

似係弱智仔俾老豆老母洗腦

唔係四個字既女人就係仆街食屎狗黎

問d問題都on99

陳太雖然係泛民 唔好當哂佢係100%好人
Google 下彭楚盈案

你幾多歲
如果佢奶共特首都有得做啦

藍屍真係好低汁

專登上網查返

練好d 廣東話先啦

N年前啦

07年馬力死左 咪陳太代表泛民 贏葉劉 拎港島立法會議員囉

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻你哋

佢係港英時代係做布政司 署理港督

摸彈可式

點解會覺得佢係建制？

自己講唔出人點出賣香港
又問人出賣香港有乜好處？

點會係建制，on99

67左仔?

你個巴婆

根本就無內容
國民教育 2012 年
董伯伯 2005 年下台
陳太 2002 年下台
請問佢可以點攪？
藍尸屈都屈曾生啦...

佢係真正英國政制下中立公務員
當年林鄭都係佢後面炸

你同事細個大陸落嚟?

「董生隻腳係咪你搞跛？」

董生腳痛都關佢事

陳太比人罵港英漁業起碼罵左廿年

佢都算係真.港英精英WO 點會係建制?

佢心諗廢事理你條柒頭

我做左30年人

咁多年所有三司
佢民望一定係頭三之內

問下佢李柱銘做過D咩漢奸野, 起碼講3個. 講唔出, 卑視同無視佢

咩撚呀
國民教育就振英哥推嘅
董生腳痛咪關董生隻腳事囉
jer住問埋啲on9問題
廣東話又講唔正
成個癲佬咁

Anson當年唔妥老董+中央打壓
直接劈炮
林奠ED刷鞋奶上位就收皮啦

Adore
好有guts

白痴鄉下佬

大陸宣傳緊佢係「港獨四人幫」好耐喇

另三個好似係肥佬黎何俊仁李柱銘

野都講唔正

話佢係建制無錯，係體制內其實都叫建制

而家個班應該係叫保皇黨

民主陣營元老喎人地

條友：
陳太：你個on9仔

呢D先係真正父母官風範
處變不驚 一路聽你9up一路笑
陳太

唔好怪樓豬
好多人都係最近先開始留意政治野

面藍暗黄
相信係之後三十年既策略

無扶住佢掛

我覺得幾好 冇暴力 唔同意見

好過元朗北角好多 可惜少人

如果多人邀請佢辯論佢應該笠水

不過 方曼生 單野都幾黑

鼠王芬就真係的士都唔載佢喇

未同PP 白頭婆差唔多

呢啲係真建制

橡皮圖章就算撚數

好欣賞佢個份淡定同幽雅既態度, 搞到對面個大聲公急哂

啱放監出來？

佢俾中共屈做禍港四人幫

鄉音廢老只係諙識得不停講埋D重複廢話,好ON9, 又冇POINT

支持民主,就係漢奸,

其實幾痴線

拎牌個阿叔講講下自己都笑 演員都做好啲啦

一個人唔帶保鑣行入大型屋村

王永平說做公務員一定要政治中立，
什麼是政治中立，就是如果你是一個醫護人員，無論受傷的是差佬，或是示威者，或是一般市民或是高官、或是外國人，他應該同樣受到人道的待遇，
香港共產黨鐵路有限公司，簡稱黨鐵，它是公營機構，它服務的是大眾市民，正如公立醫院一樣，你能接受公立醫院，在某幾天，突然間停止，深切治療，腦掃描、或其他醫護服務嗎？不能，
因為這都是納稅人俾錢提供的服務，市面上每一個香港市民，都應該一年四季二十四小時享有。公營的運輸服務，取得香港獨立經營權，香港政府使用納稅人的錢持有它大半數股份，（它又不是其他國家一樣開放有私營鐵路，私人鐵路你幾時開都冇人理你。），所以香港黨鐵，絕對無理取鬧。

另外有人可能懷疑係有人搞，事先至會咁，但係基本法說明香港市民係有示威遊行嘅權力，而一直喺地鐵搞事嘅就係元朗圍頭佬，同埋無法無天嘅香港警察。
呢兩班人，使嘅係香港人嘅薪水，食嘅係香港人嘅俸祿，但係打爛嘅就係香港市民嘅頭、頸、血、汗、眼。

黨鐵應有此報，黨鐵違背政治中立承諾，自討苦吃。

另外有人仲話佢可憐的話，就請企到敵人那裏，
你們活該擁有一個政治不中立、完全隻手遮天的：醫療機構、金融機構、學術機構、警察公安系統、這樣把香港變成大灣區，你有份做成！

還有被破壞的是公物，每一名香港市民都是持份者，持份者有權暫停他的功能，香港最少有二百萬人有權暫停它的功能，令暴政明白他是公僕，人民才是主人。

#黨鐵

老實，有無人識攞牌個廢老？好想同佢瘋狂議政

請番好廣東話先啦

未老先廢

屌你
咪撚再推呢班人上黎洗版啦
岩岩先想幫貪曾洗白
呢班人又唔係我地選既
WFC

hope for the best prepare for the worst

屌那星，條舉牌呀叔鄉音聽撚死人咩
又刺耳又冇內容
臨時演員都係演員
陳太一個人行，仲要有理佢都算唔話得
你估好似上次隻過街老鼠芬咩
的士都唔車佢

嘩，青山走犯呀，果個大陸佬食左藥未

張良都係呢類

陳太肯幫手推獨立民意已經係做實事
但諗下以前細個係基本野 今日比人打壓到咁

陳太同美國好熟，段片可以直上白宮再煮支共重米

董三跛腳係咪你搞嘅
係咪弱智㗎啲友

仲要聲大大冇內容，根本收錢做戲

好心啦廣東話都講唔正

俾人圍

但片入面計埋拍片都係得3個人

佢梗係唔係啦

是日金句
“你勾結香港人出賣香港”
“你驚嘅就唔好走”

條友智商有幾多？泛民係賤但都好過你班垃圾

李柱銘係出賣左香港人既 唔會係漢奸

大中華支持者俾人話漢奸？

其實即係點佢做過啲咩

霞姨同我扣起佢個飯盒

咪又係冷氣軍師 同陳云有咩分別

梁振英分分鐘都係

劣弊驅逐良弊

唔同級數冇得比，林奠最多幫佢洗廁所

死廢大陸狗

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

On9呀叔 你就俾車撞

又幾治癒

即係曾蔭權咁
上到嗰啲位點都唔會係善男信女
只係仲有幾多成良心
呢兩個已經算係咁
當年保留返英文中學救咗唔少人
今時今日中中嗰班有幾多入到大學
而且如果2000已推行全母語教學
幾肯定今日已經變成國語教學

林鄭就係花時間揾呢D廢老報復批評佢o既人

要叫保皇派/pro-beijing councillors

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

但點解啲人會話佢唔係真係好人 佢做左啲咩唔好既野google完都唔係好明

係中共眼中方安生都係港英餘蒘 唔係中央既人

屌你老母，廣東話都講正啲鬧呢個阿婆啦，呢個阿婆一個人行街搭的士，你試叫林鄭一個人落街去搭的士吖，睇口下榘夠唔夠膽吖。

咪同黃子華講一樣囉，做特首，唔帶保安，行入去公共屋邨，無事出番嚟，咪有資格做囉。

佢呢代人係真心愛港嘅人唔係林奠呢啲垃圾奶共偽精英，但係冇咁愛共產黨，冇為錢為名跪低，所以俾阿爺壓制。

自己去YouTube睇Anson Chan嘅speech學嘢。

果兩隻廢佬

班廢老會話佢地同美國政客開會所以係漢奸

不過呀葉劉同鐘國斌唔知又點計呢
雖然佢地都係會選擇性無視

高下立見

廣東話都未撚講正，香港點樣關你咩事

最尊重陳太
建制狗仆街

李係國軍後代

死大陸佬死返支那啦！

係黑社會入面做奸細，咁比黑社會鬧都正常嘅

唔該條大陸燦練下d廣東話先啦

係咪又私吞維穩費，得嗰兩丁友
btw我以前成日將佢同梁愛詩撈亂

叫條大陸佬學好啲廣東話先出嚟做臨記啦
唔夠專業無飯盒派呀

我都係

利申 69覺醒嘅港豬

「郭亞女事件」開拆散母女先例

好似呢單咁咪可圈可點

殖民地時期香港精英
第一任華人布政司
英文好撚到你唔信
有興趣可以去youtube search下

陳四萬個名真係名不虛傳
處之泰然當一無所有就真係呢d

陳太心諗
你都On撚9

呢單野就咁睇又唔覺佢有咩做錯喎
佢老母有精神病，又唔比佢讀書
分開佢地當時都係件好事
請問之後個女仔情況如何？

我覺得幾好笑 我見陳太都忍唔住笑

答呢班on9都哂氣

前排陳太上bloomberg 接受訪問

藍絲諗既野 真係愛因斯坦都破解唔到

件廢中都九唔搭八
講埋野根本都唔關陳方安生事
份份鐘連佢本身做咩位都唔知

你係咪搞撚錯左佢同梁愛詩個仆街

佢好撚正

成條片只係講左兩句野,
國民教育係咪你阻止既,
董生跛腳係咪你做既.

國民教育那一役佢都退左休了.
董生跛腳係胡錦濤搞既

冇啖好食都咁肥

咁實有左膠覺得破門入屋唔岩
拆散母女唔岩

之後無跟進

陳太氣定神閒，高EQ

一係港英時代既最高華人官員, 唔通連個阿伯都應付唔來咩?

佢當時俾外國官員叫香港最後一顆良心喎 證明當時既外國人已經睇穿晒香港而家班高官

其實由幾時開始
親共派 保皇黨 比人叫做建制派好明顯想美化佢地奶共
cctvb 咁叫都算
連我地班連登仔都跟住咁叫？

港英時代既建制派（幫政府）丫嘛
即係企市民果方邊

香港良心
唔係d老seafood比
係外國傳媒比

返去支那啦死廢老，anson chan唔為香港唔通你班廢老為咩